黑警睇水 沙田連儂牆被清

沙田廣源連儂牆，議員助理現場拍片

賤種撕紙狗

隻連豬都無埋 仆街

建議盡快增設地區連儂牆，之前3個區開會都無議員提出，屌

因為第一次開會通常只係選正副主席

之後開會會講

幫手推 唔可以沉默

連儂牆合法化

全民文宣 3連推完成

沙田一日做左咁多野
真心痴線

清乾淨d, 但唔該唔好郁手打人。
夠薑唔好叫黑警陪嘛

連儂牆要進化做連儂報，所有區議員申請撥款去做免費各區派發

啲人點解咁憎連豬

佢哋清牆又冇辦法，我哋貼牆又冇犯法，打和Super

要抗衡免費大公報，防止廢老被洗腦

撕幾多貼幾多

警黑合作嘅證據真係日日更新

依家都唔怕比你知同見

屌你老母，黑警+藍絲

我想睇更多添

連豬咁可愛

傾左咩
17區一齊集思廣益

如果想光復連儂牆 可以參考吓呢個方法㗎!
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

班藍屍柒到不如要班狗陪住先出街啦

沙田有三個臨時動議+陳婉雯想插隊加個動議

而且有41席

2點半開始，7點先完

其實區議員未必做到太多㗎! 之前寫過文 入嚟睇吓啦!
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

推

根本要搞區議會既連儂牆
到時只可以區議會拆 邊個拆就係刑事毀壞
睇你點警察帶人黎拆

冇腦嘅人係咁上下

有狗會巡咬文宣組 根本唔公平

Push

世界邊有公平
一直都係雞蛋對高牆

其實依家啲狗想點就點啦，貼會比狗咬，但係清可以申請狗黎睇場。清有狗睇場我懷疑請人係用公款囉屌佢老母

每區都應該設立民意牆，讓市民可以發聲

同721分別唔大
拍片果個俾人打，d狗都唔理

牆呢啲都容忍唔到, 癡癡地

比著係手足係度整牆
非法集結
刑事毀壞
有可作不法用途工具
攻擊性武器

廣東話都未講得正話自己先係愛港
讀都冇讀叫叫人讀多啲書先講野
咩思維

你班鄉黑好唔想元朗人知區議會幾時開會？ 我就幫你話俾全香港人知

推
隻大連豬無喇

中共最驚文宣

721

唔好咁天真

我呢邊都有

但都可以一試，再唔係租個地方、牆、流動車等，議員有實報實銷的款項可以用的

區議員可唔可以幫手搞攞正牌嘅連儂牆

仆街撕紙狗+ 仆街警察！

防民之口 甚於防川

大家可以期待下次區議會，應該會討論

你仲關心隻豬
不如將個焦點轉做721同等情況啦

1） 遊行示威1個人都可以非法集結
- 佢地20-30個人完全冇驅散，身份證都冇查。
查身份證原意係搵潛逃、非法逗留、犯法既人，一堆不知名人士出現係其他人社區，仲要口音不正。

2）危害途經市民安全
- 用油清文宣，成地都係，容易滑倒，出咗事邊個負責？
- 議員助理出黎拍攝情況，多次被推撞，結果連警告都冇，示威者同樣情況就告咗傷人。

3）警察冇委任證係身，識別編號都冇
- 當初唔係講一定要帶？示威現場唔帶，普通巡邏都唔帶，呢一點要咬實，唔好習慣呀香港人

4）擾亂公眾秩序
- 係街頭甚至係商場叫口號都會比人告擾亂公眾秩序、行為不檢，佢地？

實有人講你坐咗幾撚耐呀，一早係咁，呢個代表你開始習慣，唔係佢啱，難得選咗區議員，但係一直冇好好利用呢個身份。

選正副主席
臨時動議：五大訴求 缺一不可
臨時動議：拒絕警隊加薪
臨時動議：不明原因肺炎個案措施

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

試吓後生仔攞住把剷 啲狗唔即刻拉？ 選擇性執法on99

曱甴平

撕文宣=刑事毀壞=刑事罪
可以直接告

黑警靠邊站視而不見=公職人員失當罪
又係可以直接告

議員們，直接報icac告嗰有編號黑警
直接殺一儆百

屌
好撚on9
聽藍絲講多句都想死
又無point 為串而串
寧願佢地叫返口號都仲好

獨媒

希望議員做野貼文宣合法

連儂牆應該post多d核彈野
例如中共官員國籍
中共60年代恐嚇一民主就解放香港
70年代在聯合國剝奪香港自決權
同埋一d高汁文宣
唔好貼重覆野

區議會職能冇立法

連儂牆本身犯咗咩法？

班狗要班藍絲大陸喱支持

推
要搵地方放連儂牆

助理

個帶住耳機條友啲動靜成隻便衣狗咁

點解唔好似大學咁整塊資訊牆，沙田圍站隔離幾條柱幾有用

事有緩急輕重,佢地上到去第一件事是設監警小組,呢個重要D

之前青衣都一樣，忽然有幾架狗車泊低，
之後就一架黑色貨van落人鏟牆。
唔止主連儂，係逐個巴士站check。

警黑合作做埋食環嗰份重回警黑聯手收片時代不遠了

因為正副主席一致通過ma，全黃區議員

可以先試貼 連儂廁

文宣手足可以叫區議會幫手
常規化文宣工作
保護手足 善用公帑

18區區議會，每區區議會需在該區人流就多既位置，安裝正式既連農文宣牆 (情況有如廣告箱)， 同時安排保安公司管理。 費用就香港人既錢(公帑)支付。

以上工程，由黃色工程公司負責，當中可請手足full / part time幫手。
對家用呢重方法玩咗廿幾年，今次到香港人！

我地要好好理用手上 區議會權力同資源
- 18-1區文宣正式化
- 擴大及鞏固黃色經濟圈
- 支援手足 保護手足

「18區區議會入」 文宣連農要你地幫手

低風險
人人都可以做

廣源而家每棟樓下有大公報拎，算唔算對家派文宣

推 可以諗下一星期一分地區報，派街妨

push

啲區議員全部都係垃圾
話自己幾黃
好多連儂牆都保唔住

警賊冚家剷

希望撕到暴弊

即刻打999囉編號嘛，咁多危險武器，議員緊係玩程序

好欣賞你咁有心
但你睇吓我個post 先啦
靠區議會就大鑊啦!
[url]其實區議員未必做到太多㗎! 之前寫過文 入嚟睇吓啦!
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

撕一貼十

文宣入屋

依家可以post多d肺炎

我理解 但區議會已經到手 而且只係接手咗幾日 點都要佢哋爭取

BTW 我有係屋企樓梯 / 垃圾房門口貼

咁入嚟幫手推吓啦
好難推呀!